學中國民運份子《零八憲章》的《2021香港約章》只是一條死路

民運份子班咁既野就唔好學啦，睇唔到佢地下場咩？

你求的是生存，不是平權，平權團體幫不到你的。

流亡政府不是重點，重點是流亡預算。

Sian Lo Lung:

個人建議：
香港篇：
依主權在民原則（主權屬於在地人民）糾正制度（即真民主）
爭取全自治（即外交完全自主、軍事完全自主、完整國際地位、三權不在中國之下）
重新立憲
承諾完成前面之後實現轉型正義
切法給予香港有經濟困難的同路人經濟支援，並創立或找經濟來源
罷工之時有海外幫助罷工
研討超限戰

中國篇：
聯合各受壓迫民族和群體
討論和制定分治詳情
各板塊和文化圈可以以邦聯、各式同盟（軍事、聯防、能源等等）、國際條約等等解決合作問題用以取代吞併和一元化，這要討論

國際篇：
協助台灣不被中國吞併
尊重台灣人國家正常化的意願，這要加以推廣
倡議對中國禁運（制裁作用其實不大，但至於出兵，各國國內又未到這程度，如果某國已經向中國實施制裁，則下一步可倡議禁運。以前二戰時美國對大日本帝國、冷戰時自由國家對蘇聯，都有實施禁運，結果可見。）

另外：
殖民地人民公投自決殖民地前途，係人權，就算中國未「分治」，都係可以向國際爭取認同、協助舉辦並幫助實踐結果。

台灣獨立運動是從中華民國獨立，不是從中華人民共和國獨立，實質上做的是國家正常化。１、放在中國篇是對台灣人非常無禮。２、台灣人無須用「自決」達成國家正常化。

唔爭取獨立即係晒氣

2021香港約章 點解好似無乜人討論？

你如果睇過份垃圾左膠憲章，你都唔會想討論。。。

609 612果陣冇錢銀反而有士氣（背水一戰）
一旦涉及錢銀反而忘記初心爾虞我詐